呢張圖有冇英文版？

明珠台啲friends

冇字幕版都得

唔爭在：

pish